點睇班支那人虐貓

見到都覺得失禮

我淨係知我細個成日聽到D大陸移民講佢地響大陸細個點樣捉D動物同雀去"玩"(虐待)同埋去到外國發現就算係留學生都好鍾意用手去摸D花草樹木同埋搣D葉同果實
結論: 支那人不得好死

細個去過一次支那
個公園啲攤位係放好多籠 入面有兔 鴨仔𠴱啲
用圈擲中就可以拎走
又試過經廣州一個墟市咁既野 有人推住單車 入面有十幾隻貓bb 十蚊一隻
有個阿嬸摸左幾下就買左 仲要用個紅膠袋袋走一隻走

如果係支那入面虐貓都冇咁大回響
佢地係英國虐貓 仲要拍片 講明著草返大陸
真係比天收啦

仲有 連登仔最多貓撚 仲要係個支那人虐貓
仆街死啦

之前虐狗嗰單都冇幾耐